[{"repairJobId": "PLF-08-2020_0001", "internalSerial": "3009100091", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "เครื่องบด2มีเศษข้าวโพดรั่วบริเวณรอยต่อเครื่องจักร", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-02 08:50:36", "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0002", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ลูกยางยอยมอเตอร์แตกครับ", "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง", "informDate": "2020-08-02 22:38:28", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0003", "internalSerial": "GMP 3009-21-121-01-000", "toolName": "Glassware", "problem": "ย้ายป้ายMSDSสารเคมีและพร้อมติดตั้งใหม่ข้างจุดล้างตา", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-03 12:19:17", "remark": "GMP ทางเท  c1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0004", "internalSerial": "3009100576", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "หลอดไฟแสงสว่างใต้ถัง D201ชำรุดครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-03 13:37:09", "remark": "เชนใต้ถัง D201 Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0005", "internalSerial": "3009100460", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฐานปูน ขวางเส้นทางทางน้ำไหลไม่มี ทำให้ขัง น้ำเน่าบริเวณใต้เครื่องคัดแยกเมล็ด ", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-08-03 15:34:17", "remark": "เชนหน้าถัง D103", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0006", "internalSerial": "3009100030", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ย้ายท่อเป่าแคลเซียมตึก2", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-04 09:49:48", "remark": "กระพ้อทางเท 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 14:36:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ท่อตันและรั่ว", "solution": "ย้ายไลน์ท่อใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0007", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "เเสงสว่างในโกดัง หลอดไฟเสีย มีเเมลงในฝาครอบ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 13:56:07", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0008", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "สัญญานไวไฟ ขาดหาย ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 13:58:15", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0009", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "ปลั้กไฟชำรุด หน้าสายจ่ายที่2 ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 14:01:54", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-18 09:35:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ขอบคุณมากคับ", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีฝา", "solution": "ใส่ฝา", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0010", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "ขาโต๊ะจ่าย สาย2 สาย4 น๊อตเสียหายชำรุด", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 14:05:34", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0011", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "ตะเเกรงบนโต๊ะจ่ายที่ 1 4 5 ชำรุด ขาด นกเข้า", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 14:07:10", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0012", "internalSerial": "GMP30092812700001", "toolName": "Glassware", "problem": "นกทำรังบริเวณในคานหลังคา หน้าสายจ่าย ต้องการประกบด้วยตะเเกรงกันนกเข้าครับ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-04 14:30:54", "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0013", "internalSerial": "3009100234", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ไลน์ท่อไขมันหน้าเครื่องอัดเม็ด2มีไขมันรั่ง", "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู", "informDate": "2020-08-05 14:23:21", "remark": "เครื่อง PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0014", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ซ่อมแล้มลงของข้างโกดัง4เหล็กคานล่างโก่งงอผิดรูป", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-05 15:26:32", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 14:34:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เกิดจาการชน", "solution": "เปลี่ยนคานใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0015", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "เปลี่ยนลูกปืนเสาแล้มยกขึ้น-ลงลูกปืนแตกใช้งานหมุนขึ้นลงไม่ได้", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-05 15:30:38", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0016", "internalSerial": "3009100275", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ลูกปืนแตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-08-05 15:54:21", "remark": "สกรูใต้เครื่องบี้ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 14:22:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยนแบริ่งใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0017", "internalSerial": "3009101095", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "บูธฝาประตูพีดลมดูดฝุ่นM110หายไปหลายตัวทำให้ประตูเปิดออกได้ครับ", "informByFullname": "ณัฐพล รัศมี", "informDate": "2020-08-06 10:19:36", "remark": "Air Jet FilterTH M110 ไลน์ Meal Silo", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0018", "internalSerial": "3009100535", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาปิดฐานกระพ้อสีชมพูไซโล2ชำรุดปิดไม่ได้ฝุ่นรั่วออกได้ครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-06 11:51:07", "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-28 08:04:03", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รอยเชื่อมหัก", "solution": "เปลี่ยนบุ๊ชใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0019", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "สวิทปลั๊กไฟรอบบริเวณโกดัง5ปลั๊กชำรุดและไม่ได้ใชงาน", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-06 14:00:36", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:01:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปลั๊กเสีย", "solution": "เปลี่ยนปลั๊ก", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0020", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ป้ายบอกความเร็วหน้าโกดัง 5 ชำรุด", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-06 14:02:16", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 14:33:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เกิดจาการชนของรถ", "solution": "ทำเสาร์ใหม่", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0021", "internalSerial": "3009100669", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "สายแลนหน้าโกดัง4สายหย่อนจัดเก็บไม่เรียบร้อย", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-06 14:06:28", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 16:08:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ที่ยืดสายหลุด", "solution": "เก็บสายใหม่", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0022", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "สายแลนหน้าโกดัง5 ขาดและไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-06 14:12:27", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0023", "internalSerial": "3009100670", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "กล้องวงจรปิดหน้าโกดัง5 ไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-06 14:16:54", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0024", "internalSerial": "3009100510", "toolName": "Slide Gate", "problem": "หลังคาถังW202ผุน้ำรั่วเข้าถังได้ครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-06 15:01:55", "remark": "สไลด์ใต้ถัง W202", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-16 09:04:51", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผุ", "solution": "ทาน้ำยาk15", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0025", "internalSerial": "3009101291", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ท้ายเชนลำเลียงใต้ดินถังมิลไซโล(ถังเหลือง)เข้าตึกผลิตมีฝุ่นรั่ว", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-07 15:32:10", "remark": "สกรูใต้ถัง ถังR7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 14:28:56", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ซีลค้อเพลาเชนรั่ว", "solution": "แก้ไก้โดยการเปลี่ยนซีลใหม่ และปรับระยะซีล", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0026", "internalSerial": "3009100083", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "หัวชุดช็อคบด4รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-07 18:50:05", "remark": "Air Jet Filter HM#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 14:20:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0027", "internalSerial": "3009100674", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ขอบประตูม้านทางเทO1 ชำรุด ", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-08 06:27:47", "remark": "Truck dump ทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0028", "internalSerial": "3009100674", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "เซ็นเซอร์ แท่นทรัคดั๊มพ์ O1 ชำรุด", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-08 06:31:14", "remark": "Truck dump ทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0029", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "หลุมป้อนวัตถุดิบ บนโกดัง8\nหลุมที่3 ชำรุด", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-08 06:34:22", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0030", "internalSerial": "3009100247", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "โซ่เสื่อมสภาพ", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-08-09 15:34:21", "remark": "กระพ้อ PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 09:46:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อม", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0031", "internalSerial": "3009100278", "toolName": "Pellet Sieve", "problem": "ปกติ ", "informByFullname": "เทพฤทธิ์ มีเมือง", "informDate": "2020-08-09 17:19:59", "remark": "ตะแกรงร่อนPL#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เทพฤทธิ์ มีเมือง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0032", "internalSerial": "3009100909", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ลูกกลิ้งรางประตูบด5หลุดทำให้ประตูเครื่องบดตกเปิดยาก", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-10 03:57:40", "remark": "HM # 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0033", "internalSerial": "3009100658", "toolName": "Blower Fan", "problem": "เวลาฝนตกน้ำรั่วลงมาตามท่อครับด้านบนหลังคาได้ครับ", "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "informDate": "2020-08-10 08:24:20", "remark": "พัดลมCyclone Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-16 08:32:51", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว ซึม", "solution": "ทาน้ำยาk15", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0034", "internalSerial": "3009100599", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "หัวกระพ้อต้นต่ำ8000ตันรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-10 09:02:47", "remark": "กระพ้อต้นสั้นรับใต้ถัง D203-D206", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 16:16:13", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึก", "solution": "ปะ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0035", "internalSerial": "3009100890", "toolName": "Slide Gate", "problem": "เครื่องจักรไม่ได้ใช้งานและเป็นแหล่งสะสมของแมลง", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-10 16:02:40", "remark": "สไลด์ใต้ถังเก็บวัตถุดิบหลังโกดัง1ตัวที2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0036", "internalSerial": "3009100890", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ท่อเป่าแคลเซียมเป่าตึก2ไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-10 16:04:22", "remark": "สไลด์ใต้ถังเก็บวัตถุดิบหลังโกดัง1ตัวที2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0037", "internalSerial": "3009100890", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝาสไลด์ถังM1-M6ไมได้ใส่น๊อตยึดฝาสไลด์", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-10 16:08:34", "remark": "สไลด์ใต้ถังเก็บวัตถุดิบหลังโกดัง1ตัวที2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:27:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น๊อตยึดหาย", "solution": "ใส่ใหม่", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0038", "internalSerial": "3009800178", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ท่อ Evonik ตึก2รั่วตามรอต่อประเก็นข้อต่อท่อทำให้ดูด Evonik ไม่ไป", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-11 03:34:15", "remark": "Hopper Scale 1 ตึกผลิต2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0039", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "ผนังปูนขอบประตูB7ชำรุด มีวัตถุดิบรั่วไหล", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-11 10:33:02", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0040", "internalSerial": "3009100669", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ฐานเสาโกดังK4จุดG4 ชำรุดจำนวน1ต้น", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-08-11 14:08:20", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0041", "internalSerial": "3009100072", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ใบตี เครื่องบด 3  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน ครับ", "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "informDate": "2020-08-12 16:54:07", "remark": "HM#3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-16 15:30:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 3 เสื่อมสภาพ ครบอายุการ ใช้งาน ครับ", "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 3 ใหม่ ครับ", "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0042", "internalSerial": "3009100697", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตู้คอนโทรลตัวนับอาหาร สายจ่ายที่2ปุ่มปิดเสียใช้ไม่ได้คร้บ ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-13 09:55:07", "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-21 15:29:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอนแทคเสีย", "solution": "เปลี่ยนคอนแทคใหม่", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0043", "internalSerial": "3009900163", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ตัวล็อคท่อไฮดรอลิกหลุดหาย", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-08-13 15:07:31", "remark": "Hydralic สไลด์เชื้อเพลิงลงเตาเผา(Shutter 1,2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0044", "internalSerial": "3009100426", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนลงถังD103ท้องเชนรั่ว", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-14 07:40:21", "remark": "เชนลงถัง D103 Silo 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 09:01:11", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึก", "solution": "ปะ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0045", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "แผ่นใส หลังคา B3 รั่ว", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-14 10:04:22", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0046", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "น๊อตฝาเครื่องเริ่มขาดหลายตัว ทำให้ฝุ่นออกมากเยอะครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-08-14 10:31:02", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-22 15:40:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาด", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0047", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "หางเต่าลูกบี้เก่าเริ่มรั่วแล้วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-08-14 10:31:31", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0048", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ตู้เครื่องมือไม่สะอาด ไม่อยู่ใน 5ส.", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-08-14 10:34:00", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-15 10:19:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เก็บเครื่องมือไม่เป็นที่", "solution": "ทำความสะอาด จัดให้เป็นระเบียบ", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0049", "internalSerial": "3009900163", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "น๊อตยึดLimit Switchหลวม ทำให้สันยานไม่ทำงาน(Togประเภท1)", "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "informDate": "2020-08-14 11:08:38", "remark": "Hydralic สไลด์เชื้อเพลิงลงเตาเผา(Shutter 1,2)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 14:04:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น๊อตยึดLimit Switchหลวมทำให้สันยานไม่ทำงาน", "solution": "ทำการขันน๊อตยึดให้แน่นแล้วเช็กสันยายนให้ทำงานปกติ", "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0050", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ท่อทางลงอาหารผงกะพร้อต้นฝงรั่วครับ มีฝุ่นฟุ้งออกมาจำนวนมาก", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-08-15 10:12:57", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-15 10:16:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "โดนอาหารกระทบจนเกิดการรั่ว", "solution": "นำซิลิโคลนปะชั่วคราวไว้ก่อนครับ", "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0051", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "นำซิลิโคลนปะชั่วคราวไว้ก่อนครับ ท่อทางลงอาหารผงกะพร้อต้นผงรั่วครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-08-15 10:14:01", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0052", "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002", "toolName": "Glassware", "problem": "ล้อรถบันไดชั้นถุง เบรคล๊อค ชำรุด ", "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-15 15:18:43", "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดิเรก บุญปวง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0053", "internalSerial": "3009100674", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ไฟและกริ่ง ทางเทO1 เสีย", "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-17 13:08:33", "remark": "Truck dump ทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0054", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ฝาตะแกรงโบวดาวน์ชำรุด tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-17 14:19:09", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0055", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ฝาตะแกร่งโบวดาวน์ชำรุด tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-17 14:20:31", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 14:22:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สนิม", "solution": "เปลี่ยนตะแกร่ง", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0056", "internalSerial": "3009100502", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อสีเหลืองลงถังW202รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-17 16:53:23", "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 16:15:06", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึก", "solution": "ปะ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0057", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "มีเชื้อเพลิงหกอยู่บนชั้นรอยหลังhopperเชื้อเพลิง", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:34:52", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-18 00:01:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเชื้อเพลิงหกอยู่บนชั้นรอย", "solution": "เก็บทำความสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0058", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "มีเชื้อเพลิงหกหล่นอยู่ใต้สายพานตัวที่2 TAG 2", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:37:21", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 23:57:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเชื้อเพลิงหกหล่น", "solution": "เก็บทำความสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0059", "internalSerial": "3009900162", "toolName": "Hopper", "problem": "มีเชื้อเพลิงหกหล่นอยู่บริเวณหน้า hopper tag2", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:39:01", "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:19:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเชื้อเพลิงหกหลังสายพาน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0060", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "มีฝุ่นหกหล่นอยู่ใต้สายพานตัวที่1 tag2", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:41:25", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:17:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ฝุ่นอยู่ใต้สายพาน", "solution": "ทำคววามสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0061", "internalSerial": "3009900161", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "กาดครอบยอยหลุดมอเตอร์สายพานตัวที่1หลุดtag1", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:46:52", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 23:55:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "กาดครอบยอยหลุด", "solution": "ใส่ใหม่", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0062", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": " DUMI GATE 1 2 ตรวจสอบยากว่าปิดสนิดไหมทำให้เสียเวลาในการตรวจสอบ tag3", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-17 23:52:15", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0063", "internalSerial": "3009100481", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ปูนแตกน้ำซึมลงใต้ดินได้ครับทางลงใต้ดินถังD105", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-18 09:39:06", "remark": "เชนใต้ถัง D105", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0064", "internalSerial": "3009900152", "toolName": "Economizer", "problem": "header มีฝุ่นเยอะ tag1", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-08-19 06:40:07", "remark": "Economizer", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-30 14:16:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ฝุ่นติดเยอะ", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0065", "internalSerial": "3009900153", "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)", "problem": "การ์ดครอบมูเล่ id fan มีขี้นกติดเยอะ tag1", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-08-20 06:43:48", "remark": "INDUCE DRAFT FAN (75 kw  1490)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-30 14:17:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "นกขี้ใส่", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "สมโชค ธูปคำ", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0066", "internalSerial": "3009100542", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อใต้Turn head สีชมพูไซโล2รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-20 08:40:54", "remark": "TH ชุดสีชมพู", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-19 08:21:19", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึกหรอ", "solution": "ปะชั่วคราวรอเปลี่ยนท่อ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0067", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ลูกกลิ้งอัดเม็ดอยู่ในพื้นที่ tag6", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-20 09:16:52", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-31 16:14:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "จัดวางผิดที่", "solution": "จัดเก็บเข้าที่", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0068", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "โต๊ะไม้งานก่อสร้างใกล้ wet conveyor tag6", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-20 09:19:03", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-31 16:15:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "จัดวางไม่เป็นที่", "solution": "จัดเข้าที่", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0069", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "ประตูหลังเตาบอยเลอร์ มีความร้อนแพร่ออกมาอาจเกิดอันตราย tag7", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-20 11:07:45", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 11:12:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ไม่มีฉนวนหุ้มกันความร้อน", "solution": "หุ้มฉนวน", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0070", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "blow down valve ปิดไอไม่อยู่ tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-08-20 11:16:04", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 11:17:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดอะแฟรมปิดไม่สนิท", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0071", "internalSerial": "3009100451", "toolName": "Blower Fan", "problem": "น็อตยึดแท่นมอเตอร์พัดลมระบายอากาศถังD103น็อตหลุด", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-21 09:47:34", "remark": "พัดลมระบบอากาศถัง D103 #1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-17 13:40:11", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์สั่น รอบาร์ลานใบพัดลม", "solution": "ยึดพุ๊กใหม่", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0072", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Stiffner Ring แตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-08-21 14:12:52", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0073", "internalSerial": "3009100265", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "แหวนยึดดายน์แตก", "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์", "informDate": "2020-08-21 14:17:23", "remark": "เครื่อง PL#3 (มอเตอร์ 250 kw.. รอบ 990  รอบ/ นาที)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0074", "internalSerial": "3009100690", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "ทำที่ล๊อคกุญแจจุดลงไขมันLF1,LF2,LF3", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-21 14:33:56", "remark": "ปั๊มMolass เข้าถัง 1,2,3,4,5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0075", "internalSerial": "3009101343", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ตัวล็อคฝาหน้าเครื่องพัง แกนเหล็กขาด", "informByFullname": "ธนพงศ์ หอมสะอาด", "informDate": "2020-08-21 14:48:55", "remark": "Pellet mill 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0076", "internalSerial": "3009100889", "toolName": "Slide Gate", "problem": "พล๊อคสัญณานปิด-เปิดไม่โชว์สัญณานที่หน้าจอมิกเซอร์", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-21 16:16:37", "remark": "สไลด์ใต้ถังเก็บวัตถุดิบหลังโกดัง 1 ตัวที", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0077", "internalSerial": "3009100535", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "กระพ้อสีชมพูไซโล2 sideglass แตกครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-22 09:58:31", "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-17 13:44:41", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกหรอ", "solution": "ปะชั่วคราวรอแผ่นอะคลีลิคมาเปลี่ยนใหม่ครับ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0078", "internalSerial": "3009100074", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ชุดช็อคเครื่องบด3 รั่ว1ตัว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-23 17:14:14", "remark": "Air Jet Filter HM#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0079", "internalSerial": "3009100919", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "hopperบด6รั่ว", "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "informDate": "2020-08-23 23:21:47", "remark": "HM # 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-22 15:36:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะ", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0080", "internalSerial": "3009100697", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สวิช ปิด- เปิด  ชำรุด", "informByFullname": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-24 07:21:18", "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-18 09:37:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ขอบคุณมากคับ", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สวิตช์เสีย", "solution": "เปลี่ยนสวิตช์", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0081", "internalSerial": "3009100701", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตัวนับอาหาร เปิดไม่ติด สายจ่าย4", "informByFullname": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-24 07:22:37", "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-17 12:09:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ขอบคุณมากคับ", "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สวิตช์ปิกเปิดเสีย", "solution": "เปลี่ยนสวิตช์", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0082", "internalSerial": "GMP30092812700001", "toolName": "Glassware", "problem": "ลำโพงไม่ดังครับ ", "informByFullname": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-08-24 14:47:58", "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0083", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "หลอกแก้วระดับน้ำทีเตาBoilerอุดตัน", "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา", "informDate": "2020-08-24 15:12:36", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:14:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "หลอกแก้วตัน", "solution": " ทำความสะอาด", "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0084", "internalSerial": "3009100676", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ห้องควบคุมไฮโดรลิคผนังปูนร้าวและฝ้าชำรุดหลายจุดทางเทO1", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-24 16:57:10", "remark": "ปั๊มไฮดรอลิกTruck dumpทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0085", "internalSerial": "3009100502", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง W202รั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-08-26 14:06:43", "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-19 08:19:49", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึก", "solution": "ปะชั่วคราวรอเปลี่ยนท่อ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0086", "internalSerial": "3009100890", "toolName": "Slide Gate", "problem": "สไลน์ถังM1มีปัญหาปิด-เปิดยากต้องใช้ฆ้อนช่วยเคาะ", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-08-26 16:38:56", "remark": "สไลด์ใต้ถังเก็บวัตถุดิบหลังโกดัง1ตัวที2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0087", "internalSerial": "3009900162", "toolName": "Hopper", "problem": "ซัพพอร์ตท่อหลุด tag2", "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ", "informDate": "2020-08-27 08:52:17", "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0088", "internalSerial": "3009100676", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "ฝ้าเพดานชำรุด หลอดไฟเสี่ยงอาจจะร่วงลงมาเกิดอันตรายได้", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-08-27 09:54:32", "remark": "ปั๊มไฮดรอลิกTruck dumpทางเทโกดัง8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-08-2020_0089", "internalSerial": "3009101299", "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)", "problem": "การจัดเก็บสายLan ไม่เป็นระเบียบ ไม่สวยงาม อาจจะหลุดจากการ connect ขณะใช้งาน และตู้ปิดไม่ได้เสี่ยงจากหนูกัดสายในตู้ควบคุม", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-08-28 13:50:53", "remark": "ตู้ควบคุมทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "A-THIBET BOONTHA", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}]